自殺前一問

你地覺得死之前將d錢賭曬去博一舖？
定留返d錢俾屋企人好？

搏一舖
俾屋企人

比我

留返啲錢同屋企人一齊用啦

唔好跳樓
會壓到人

健康台好似有班社工

一定唔會跳樓 放心

唔會有人幫到我 唔會解決到 btw thank you 巴

唔好唔開心啦

博 有機會唔洗死
留比屋企人就死梗

我都係咁諗

細佬我就做生意嘅，曾經比同行迫到走投無路一日蝕三萬蝕足半年。唸住死撚咗佢，好在家人支持共渡時艱。而家公有200人，做多兩年退休。

你有乜事分享吓，比我學吓嘢

突然之間無曬將來， 如果係到分享會俾連登仔串 所以不了！今日搵左社工同我傾完都覺得無乜用，日日以淚洗面。好辛苦 btw巴打 你個故事好勵志 世界小我一個唔小

唔好死呀
你啲屋企人會好慘傢

找埋屋企人d錢搏一鋪

自己死唔想搞到屋企人

我家族已經有幾個自殺 多我一個唔多

咁錫屋企人 為咩事要諗自殺
留返條命陪下屋企人啦

留係到只會累左屋企人

唔準跳喎

一個都嫌多

捐晒佢都唔錯

最多你扔低曬d野移民去外國 (三十六計 走為上計)
你都識講家族有幾個人自殺，分分鐘你自殺死左你屋企人接受唔到都會隨你而去

因咩事呀
還掂都係
不如用筆錢試下新野再諗啦
話唔定你會有新睇法

聽你咁講都應該唔係因為錢啦
如果係感情事，咪仲易解決
唔好咁快解決自己住

屋企人寧願同你分擔都唔想無左你

唔好以為筆錢好多
小到其實乜都做唔到

咁不如去食個放題，食個譚仔先？

其實有啲野應該要搵心理醫生
而唔係搵社工

係唔單只係錢既問題 感情已經麻木左 都唔諗住
太多野一下子接受唔到

唔係準唔準 死都唔想死得咁明顯

博一鋪 贏左就fatfat啦
因乜事咁諗唔開呀

清，介唔介意講吓你承受咗啲咩

過大海出下精再諗下係咪自殺都未遲喎ching

唔好自殺呀，呢度好多巴絲聽你訴苦

唔準死

如果真係錢嘅問題，咪問下身邊朋友幫唔幫到手囉
至於感情麻木左，係邊種麻木

點解咁講呀
你仲有錢可以留俾佢哋 唔似係爭人錢累屋企人孭數嗰種喎
你覺得累屋企人 屋企人未必咁諗呢

都有諗過直接移民 但太多野唔容許我咁做

有咩煩惱講嚟聽下啦
你睇呢度啲巴絲咁warm點會串你姐

其實心理醫生都無用。。。我親戚睇完醫生話無事出得院過幾就走左了

你咩都唔講點幫你

你連命都可以唔要 怕咩講出嚟分享下
就算真係比人笑 你都打算死啦 到時你都唔會知有無人笑

有時有啲野 真係解決唔到 有無試過唔解決？
船到橋頭 反正條命係度 有飯食有水飲 呼吸緊就仲有其他可能性

過來人話你知 去睇下心理醫生啦 唔係佢有無用 係你有無用佢 放開自己 講下咩事 反正呢度無人識你 就算柒左 過兩日又係一條好漢

例如？屋企人安危？

贏到錢就唔自殺？

唔好咁啦巴打

其實無人會幫到

買保險寫屋企人名
果幾年如常生活
等到自殺都claim到既時候
先再諗死唔死

其實可能有人幫到

真朋友有好多 都問過曬 俾曬意見我
得返兩條路揀 兩條都係無彎轉既路
只係覺得自己生存係累人累物

本身諗住出呢d post一定好多人叫我快d死
但依家感到連登有愛 多謝你地

死左真係乜都無 唔好因為一時諗唔開而去自殺啊 無乜係解決唔到 最多咪唔解決走佬

有問題死唔死都一樣
因與果
唔係話死左就無事
有機會你既死係個因
結出既果係
有更多問題
然後你既屋企人都同你一樣選擇
與其係咁
何不放開一切
一步一步咁解決問題

你都叫有筆錢
可以做啲自己想做既野
但仍有好多人連筆錢都無
但佢地仍然努力生存緊

一件事唔一定得黑同白既
仲好有多既顏色
唔好將你以為既野無限放大
與其係咁
搵多啲人幫下你好過啦

搵d開心野做下 去旅行？行下山？

或者搵個人信得過嘅講哂啲野出黎
你同社工傾過都係咁 係因為你搵唔岩人傾

過來人
過多排 望返轉頭
就會覺得 其實好小事

加油巴打 不要放棄生命

雖然唔知咩事，有咩壓力其他人未必感受到，不過自殺只會令身邊既人傷心，退一步，生活會更好。
搵人傾傾計啦

咩事？分享下，係咪賭錢輸咗？

意見呢啲野無乜用 幾真朋友都係
講同做兩回事

認真件事唔解決 你會唔會有殺身之禍
如果唔會 點解唔試下由得佢 hea住嚟？ 放鬆下自己先啦

有時死唔死 真係一下子嘅心情嚟 除左跳樓
其他方法都會有過程 過程好痛苦 去到一半後悔就仲灰
我試過食藥自殺 過程呼吸困難又心跳加速 你問我而家仲想唔想死 我一定會答想 不過好辛苦 不了

巴打你hea下放鬆下自己先 有陣啲野唔理佢 無啦啦就解決到
好似我禁壓力失調 搞到抑鬱 小小事都大壓力到失控 仲要控制唔到 都仲生勾勾啦

自殺解決唔到問題 清 你啲屋企人朋友都會傷心
自己親人 朋友過身係一種好大彌補唔到嘅傷害 為佢地着想下
呢個選擇 返唔到轉頭
相信我 只要仲生存緊 就有籌碼 就有機會改變
如果仲覺得自己生存麻木 不如試下為有需要嘅人活落去
會發現好多滿足同意義 或者可以搵到答案同出路

自殺真係好痛痛痛痛痛 仲要係有意識一段時間
係刀插入手幾百倍

真心嘅 雖然唔識你 但唔想你死 唔好認輸 好好活 愛錫多啲身邊人

我做左CD ROM好多年喇

巴打, 雖然我唔係你邊個, 我自己都有好多解決唔到同有想做傻事的想法

但我都專登login呢度, 就係為左想同你講, 唔好做傻事！！！！！！！！！！

有好多事情自己力量係解決唔到，就交比個天同時間先。

有咩同我地講。我真係極少係高登連登留言的，希望你有咩先講出來吧！加油我地支持你！

唔準你自殺呀 有咩事同我哋講下先啦 所有嘢都實有解決辦法嘅 你諗唔到 我哋大家一齊幫你諗 好唔好

睇埋adventure 4同 captain marvel先啦
唔想知點打贏thanos咩

自己身體唔允許我咁做

樓主 唔好放棄啊
凡事都有希望同機會啊
考慮下身邊d親人同朋友都會好傷心
頂住啊!

唔好自殺啦
我地做朋友一齊好探索下呢個世界仲好啦

計劃點死？

吊頸或者食安眠藥燒炭

最放唔低都係屋企

打個飛機諗清楚

同屋企人關係如何

氦氣最企理呀
pump氣球果啲樽裝氦氣好易買

吊頸你淆一淆跳果下CHOK得唔夠勁死唔去就癱
安眠藥燒炭又易畀人發現

氦氣2啖就暈,7-10分鐘就死,無味無臭,買來pump氣球又唔會有咩奇怪

加油，唔好放棄 ♥️

祝福你巴打 加油

問題一定可以解決架

唔好跳軌阻到人呀記住

我相信冇野係解決唔到，不如試下另一個角度去諗。